屌 跌小小又叫春 一陣大奇蹟日啦

唔通又穿290咩on9傻淡
一陣兩會呀
北水一到就推到3萬點呀
今日一定係大奇蹟日
升唔到1000點 都有800點

真

入牛啦你

講真 跌咁多唔通追沽咩？
呢啲位一定係反手開call
嗰啲咩順勢而行都係呃鳩你

下半場倒升一千點

港股真係冇路捉

輸左錢去打科興啦

一個反手訓身入撚左隻28900牛
驚都未撚驚過

真呀 我就唔信今日殺埋你

堅

咪撚講笑而家有D 驚, 一入又跌一百點
考慮緊加馬

冇嘢好驚 今日升硬
不過啲人話我燈 我都唔知點解

ok, 咁你入左 call 未?

當埋條底褲call

牛軍坐穩
上晝壓彈弓 下晝大奇蹟日

收

ifc天台額滿，而家排隊去官涌體育館

下 呢個尋晚消息喇喎
最新排到荃灣

兩會講香港等住插

師兄幾時裸跑找數

岩岩落到29000 , 嚇撚到鼻哥都無肉, 而家坐穩左唔撚驚, 即時入多幾錢做牛牛

今日無咩可能千跌啦
一陣一定會升
冇1000都800點

屋企裸跑得唔得

我怕你唔找數 燈埋個市咋

又燈

29000應該今日唔會穿啦
睇個勢都跌定咗

應係美帝搞冧港股！唔怕嘅！北水衝緊落嚟托

外國勢力 雖遠必誅

拉

好難講喇！今日唔知有冇呀茂整餅

下半場千升 怕西

預計總要跌15%

都阻唔到大奇蹟日

邊度開始計

收到風波波準備出黎講番句